長沙灣道發生咩事？

塞左好耐見到有消防

我都想知，係巴士上面成20分鐘無郁到

啱啱聽到有警鐘響
一分鐘都冇就聽唔到了

依家啲車又郁緊喎

交通意外：長沙灣道去美孚(21:14最新)
17.09.2019 21:14
【馬路的事交通消息】長沙灣道去美孚，近昌華街有交通意外。現時去美孚全線，以及反方向去旺角的快線需要暫時封閉，附近一帶車多，駕駛人士請留意。

唔知是咪好大鑊

有兩架的士係荔枝角炒左 凹哂

8點幾鐘、又唔係highway都炒車

正想問 塞左好耐😟😟